大家以後見到警犬試下叫呢句

阿蛇肚餓未？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

支那走狗 殺人兇手